我是鷲哥 在十個之中只有一個

我很慶幸 是鬧過班雞要學做人

求巴打們接力作曬成首

skr skr skr